［造福大眾］餵白鴿，有冇人知佢地鍾意食咩？

蟲就冇，暫時只有麵包同八年前新年嘅嘉頓紅罐雜餅

發夢見到每日只有早上六時餵

窗外嘅少少牆位可以被佢地企，撒少少食物。

對上少少半空嘅地方會有一條60cm大麻繩

每日睇心情喺一個地方搽膠水

班撚雀搶完食完會飛走，剩低一兩隻一直叫

每日慳到一餐

花園試過一個鍋蓋加支棍撐起，繩都唔需要，隻雀撞跌支棍就byebye。如果細隻就放走，大隻就拎去食同賣羽毛，後來堆雀開始唔過來，而家鍾意拉橫條繩，自由改位置，fatfat

初初唔知樓主up乜9，1999
跟住睇下睇下咩慳得一餐

痴撚線

屌你啦樓主

幾廿年前都係咁，少見多怪

我仲會釣魚同蟹，細隻就放生。最撚憎釣到龜！成個釣勾無埋。

點煮

諗起條片係用瀉藥餵鴿
跟住成個area變左轟炸區

係街飛個堆好似係班鳩，唔係白鴿

好似係餵海鷗

睇字無咩感覺 幻想到班撚雀邊飛邊痾到虛脫笑到肚軟

麵包對佢地嚟講係junk food

巴打你貼題

當呢個香港冇晒野鳥 食物鏈byebye 都差唔多玩撚完

你指這種size?

呢個post好變態

LM

呢d雀好污糟

一陣你奶左野 唔該你自己搞掂自己 咁先係造福大眾

樓主野人變態佬

Show Blocked User - 春茗call糯米

唔好笑